[推上熱門]開始迷惘嘅你入黎睇

依幾日聽得最多嘅問題係
點解唔走呀
點解要守
要守邊度 守到幾時呀

其實有時真係會無7月1嗰日咁有明確嘅地點需要攻/包圍
既然唔需要攻 點解唔轉換心態係守?

「只要中後排未走哂，前線都唔會走」
中後排嘅手足就係前線要守護嘅嘢
前線 其實同時係我地最堅固嘅後方

嚟緊個趨勢 警方係唔會比不反對通知書
前線可以係路線中間揀定個易守難攻嘅位築起一道防線
防線預留位置比遊行人士通過
遊行人士就和理非
到警察趕嘅就慢慢退返防線
可以返起點走又或者Backup前線
等遊行群眾可以安全撤離

點解唔走呀
因為中後排未走晒

點解要守呀
要保護和理非手足

要守邊度 守到幾時呀
我地要堅守依一條防線 直至手足們安全撤離

優點有三
1. 勇武 和理非分工清晰 合作難度低 減低互屌分化機會
勇武定位就係直面警察，比和理非可以安全撤離
和理非負責嗌口號，傳遞訊息比嗰區嘅人知道
唔好忘記運動一開始嘅成功係因為勇武同和理非嘅合作

2. 前線可以保留體力，更長時間築起防線
勇武唔洗參與全個遊行，節省體力
遊行前預先決定防線位置，到場直接開始建立防線

3. 和理非遊行被警察驅趕，加強雞蛋高牆嘅對比
幾次警察嘅記者會都講話係示威者使用暴力在先，警察逼不得已先採取最低武力，已經非常克制
我地就利用和理非，完全0威脅，警察一武力驅趕就可以撕破佢嘅假面具

你可能會問:
屌你咁樣有撚用咩，依家係要對抗中共政權
梗係攻佢中聯辦，包圍警總啦

我絕對贊成呀，只要做得到
問題係警察佈重防，佢地最想最開心見到係咩?
就係你地自投羅莽呀!!!
警察:

陣場戰唔係唔得
但係要揀個合格嘅陣地
難聽啲講句 你依家個陣地係Set係對家個陷阱到
附近一堆天橋 制高點比對家拎晒
就算武力對等都嬴唔到啦下話

由攻變守唔等於我地唔能夠Make Noise
其實行動已經係宣傳嘅一種
十八區遊行光復行動
個人認為目的或者效果有以下兩點

1. 喚醒該區居民
居民親身體驗警察如何對待示威者 勝過我地講千言萬語
例如沙田新城市行街嘅市民，元朗落樓比警察兇嘅居民，今日上環麥當勞食催淚彈嘅家庭

2. 為抗爭運動保溫
香港人係善忘 每個禮拜提醒佢地係必需
亦都向政府同警察施加壓力

勇武嘅手足
除咗係最強嘅矛
亦都可以係最強嘅盾

自推10連

依個只係個大方向
我地絕對可以係細節入手
例如利用現有嘅哨兵，或者類似糾察嘅隊伍
散佈遊行路線
指示和理非方向同帶領嗌口號
強烈建議依部分人要有大聲公同行動力高
同時被警察趕時要負起疏散嘅責任

推

7月30 0730港鐵不合作運動
8月2晚上公務員集會
8月5 全港大罷工!!!

推到有人睇

依篇都好有用

仲有依篇

推上熱門